\section{Famille Leontiev \index[noms]{Leontiev, Leonti} / Rayevska \index[noms]{Rayevska, Praskovia}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I2663_I2664}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Leonti Leontiev \index[noms]{Leontiev, Leonti}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Praskovia Rayevska \index[noms]{Rayevska, Praskovia}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Ivan Rayevski \index[noms]{Rayevski, Ivan} \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1641}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I2663_I2664.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Anne Leontiev \index[noms]{Leontiev, Anne} \textit{[... - 1706 \footnote{.}]}.
\clearpage
